[Just Becasue]有無人覺得用電話表白依個方式好正?

小宮表白果幕本身都支持，因為timeing岩岩好，拎埋金獎，男主又落榜...
到小宮忍住唔喊，男主走左係房狂喊果到好心酸....
睇到女主見唔到男主，成個人鬆左口氣....
去到大學，櫻花樹下，收到LINE訊息，問佢係大學過成點
成件事好高質，搞咩呀站長?
"看起來的確是這樣呢"
"背後"
無錯!!!係背後，背後，啊畫龍點晴睛的嫁依獲真係比你轉地反擊啦...
果下背後，係沉醉左好耐既火山一下爆發出黎，果下既衝力!!!?
一直付出，一直等，到最後"背後"，嗯~
背後，係充滿左期待，唔係單方面，係雙方既期待!!!
男主轉身時既期待，女主等待男主既期待!!!!!!!!!!!!!
點先可以形容到咁高質既表白方式???媽呀點解會咁?點解呀!!!!!!!!!!?
男方心諗"屌你老未究竟有條女咁樣為我付出，我之前唔係白費"
就好似買阿仙奴屌你又輸，喊哂口咁，最後反彈射入一球果種反差!!!
男主一下車埋去"我愛你"，女主一下車返埋去"我都愛你"
藉直就係張"背後"火山爆發既熱力用雨水咁簡單既方式去升華另一個層次..
簡單直入一句我愛你，直接到唔洗轉彎換角得左!!!
告別以往愛情故事男女雙方怕羞又臉紅又轉身寧轉頭又要行開幾步咁表白依D表白方式真係要說no啦過時了啦~
背後
我愛你
我也愛你
互相行前抱抱打車輪直落扑野，立即打車輪打撚到流哂口水絲再摸撚到有反應以示大家等待左大家咁耐既回報啦主席!!!!!!

嗯~聽日我都試下用電話企後面打"背後"黎flirt下先，學到野

請原諒我對你偽裝的冷漠 不是裝的灑脫或想的太多

垃圾

但願我放下冷漠既面具盡請對你微笑，光是掩飾外表是行不通，為了接近你，努力成為能夠待在你身邊的人。

好歌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
講不出聲講他的心聲，但由自己半夜警醒

你收嗲啦你識條春咩死毒撚識依D咩?你都未試過啦

咪又係雞

我唔洗表白都大把美女追
仲表咩白好老土

認真垃圾 唔明夏目有咩咁鍾意男主

尊重呀!!!!!!!!!
不幸其實非常簡單，幸福卻一直很難。
大致相愛難但求明白自己最愛也是唔知乜尻...
咁多人口當中搵到雙愛好撚難的

得罪講句小宮喊一冪感足位完勝最後表白

就讓我從此失去下落 無人再找到我

表白係肯定，佢地兩個都知大家咩料所以直接表白
但正路唔洗表白啦，拖手，抱抱，打個車輪OK啦
打完車輪睇下扑唔扑到，其實事後可以WP佢同佢講"大家冷靜下/大家未確認關係"果類黎hea佢唔比名份佢IS OK的嫁...
下下表白綁身份咁D玩家點去玩?

唔知係製作組偏心定咩啦
小宮d場口 不論氣氛定感情都好到位
夏目果d場口感覺上好撚麻鳩煩

我都唔撚知點解會無啦啦鍾意男主，仲要又唔熟悉男主，無互相了解，
ON99咁唔知想點，可能愛依D野我地解釋唔到....
下下要明點解愛你又問你了唔了理我依D屌你老母抵你單身啦ON9
你問你老母點解愛你老母，你老豆都答唔出啦

.....原來ching係呢d人

其實真，忍住唔喊果到依家心酸..
到最後大聲喊果下真係好撚痛..
我非常明白因為我今天在公司後樓梯12點左右放聲大喊哦~

下 我睇套動畫就係要睇佢表達乜能野比我睇
佢表達得唔好 就怪人理解差
你係咪食咳水食上腦？

是不是應該，永遠站在這個黑暗的角落，靜靜地看著別人幸福，品嚐著自己的痛苦！?

依樣真，好多場景小宮真係整到好有氣氛，我係男主真係立即同佢拍拖唔撚係講笑....
但夏目最後黎個電話表白真係好撚屈機嫁，諗唔到有咩招可以大破佢依式電話背後表白法

又屈......

重睇啦仆街，我係屌緊制作組搞到夏目1999
令讀者唔明點解夏目無啦啦愛上男主又要唔熟悉男主都咁撚樣..1999

覺......

唉夏目著長裙千萬殺人不留痕，風情萬中長裙種
屌錯過左一個長裙妹，就返唔到轉頭，長裙妹買少見少
可唔可以比返長裙妹我，媽，個心好痛，長裙妹...
如果有個限定，我會更加早認識佢，同佢認真交流，拖住長裙既佢去上翠大學讀書

認真差啲忍唔住去批發買刀片
屌佢老味咁樣傷小宮心
兩人表白完全唔夠震撼
不過女主見到男主手機個下真心
心都痛鳩埋

小宮真係好撚慘的嫁，好彩有兩個毒撚做水泡....
女主見男主有小宮手機果下?屌啦
我覺得小宮果句"我就是喜歡學長喜歡夏目的學長"<<依下一定痛到含家產把刀係個心係咁抽插....

我都係相信識得耐d既人會容易得米
小宮只係中途一個過客，夏目先係由頭跑到落尾

你係咪on9一直以黎都係男主係背後幫佢
由男主係轉校前到再見返去全部都係男主幫住女主 係女主考試落雪最無助嗰陣都係男主幫佢
仲要比左個護身符佢

心情好矛盾
一方面唔想佢傷小宮心
一方面唔想男主放棄女主

屌你但夏目前中期乜撚都無做過，只係後期先行動
但小宮前中後期都行動，佢先係真正由頭跑到落尾

sor好似自膠

咁嗰陣女主仲未放低男二

但之前明明普通朋友....
果一日幫佢去試場比個護身符.....就愛上
都岩既，好過相馬幫佢執刷子膠就喜歡人咁ON9

男主初中就識左夏目同埋已經鍾意左佢，如果佢咁就鍾意左小宮，我覺得男主有些少花心蘿白既感覺

其實點解唔想男主放棄女主?
完全唔明，女主又唔係對男主好，只係男主一直單戀
咁點解唔放棄依件ON9女，去比個機會自己認識其他好女仔(小宮)
正路係放棄夏目，同小宮一齊

執擦紙膠真係

你明就好啦ching

所以先話女主係後期先追男主，根本佢前中期三心兩意，自己都亂..
唔係由頭跑落尾，佢只係後尾先出手，就好似LOL團戰最後先出黎執人頭

因為你讓我懂 最深 最愛 最沉默

但佢地轉校果時有好大段空白期，果後空白段可以忘記夏目...
同埋一個女仔(小宮)咁落力追你，同佢一齊好撚正常，關咩花心羅白事?
前中期時段，當男主見到夏目ON9到咁，得唔到回報情況下，去同小宮一齊都好正常

果下真係睇得出夏目係有幾撚ON9

最深 最愛 最沉默
依D人唔死無撚用啦，唔表達自己永遠唔會成功
就好似果D死毒撚一直暗戀人，背後望人，但人地MK仔主動埋身溝女神，跟住毒撚見到女神比MK仔溝，自己無出手，又喊哂口果D垃圾廢物

不過夏目大波D又樣靚 ,拍落小宮

係有對比既。

小宮太真，著衫求其左少少

但好可惜男主一見番夏目就已經「中」返個頭落去啦，我睇落又唔見到男主有偏向過小宮個面，就算係祭典個一話我都覺得男主根本無放棄過鍾意夏目，所以我唔覺得小宮被拒絕有幾傷心，係我既角度夏目就贏硬

依樣真，衣著好重要，夏目氣質衣服，一件長裙行出黎真係吊打小宮...
外貌柒，但有衣著補救真係差好遠...

其實大家都知夏目係嬴硬嫁啦...
不過其實男主都有開始留意小宮仲去埋佢個攝影展...
所以feeling真係好撚重要，係你就係你，望到你果眼愛上你就真係返唔到轉頭，好神奇...

小宮 同 泉 去江之島 玩個套衫 好撚好J

小宮根本冇得輸

又拉阿狗落水

好撚後悔睇咗十一集 而家個人好撚失落
諗住會畀粒糖我 點解食食吓發覺入面係屎